{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73757&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평캐비어가족펜션"
    },
    "text": "デラックス、ダブル、ツイン、スイートなど様々な客室構成と付帯施設を備えたペンションです。 屋内ロッククライミング、ゴルフ練習場、セミナー室、サウナなど、さまざまな楽しみどころがあります。 周辺にはチャラ島、アチムゴヨ樹木園、ナミ島、加平船着き場などがあります。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 客室ごとに無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車も可能であり、1部屋あたりの駐車スペースがあります。 客室内ではBtvを使用することができ、調理はできません。 室内岩壁登山、ゴルフ練習場、セミナー室、サウナ、フィットネスセンターなどの運動施設があり、バーベキューは予約可能です。 利用時間は8時から22時までで、雨天時はバーベキューはご利用いただけません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。 未成年者の場合、保護者なしで宿泊利用が不可能であり、紛失及び毀損の責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの都合により情報が変更になる場合がありますので、ご了承ください。 オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何種類の構成がありますか？",
            "answer": "ペンションにはデラックス、ダブル、ツイン、スイートなど様々な客室構成があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋内ロッククライミング、ゴルフ練習場、セミナー室、サウナなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはチャラ島、アチムゴヨ樹木園、ナミ島、加平船着き場などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiの有無は？",
            "answer": "客室ごとに無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。各客室に駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理はできませんが、Btvを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような運動施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには室内岩壁登山、ゴルフ練習場、セミナー室、サウナ、フィットネスセンターなどの運動施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは予約できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは予約可能です。利用時間は8時から22時までですが、雨天時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしでの宿泊利用は不可能です。また、紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ペンションでは火災危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分離して捨てるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの都合により情報が変更になる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変わるのでしょうか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 641
    }
}